為公眾安全 唔好制止熱心市民制服懷疑冒警既有裝備暴徒 佢地咁有威脅性

［純紓發］我們缺乏了什麼？

被依啲疑似警察，但連委任證都出示唔到既暴徒，我地係強烈譴責之餘，重要濕佢一鑊！

要捍衛香港警察！

咁多裝備扮警察 小市民好危險咖 唔就地正法唔得的

冒充警員係犯法嫁 仲要打人
好在今次有好心市民幫手先制服到啲犯罪分子